[Game 7+Round 2] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區(21)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

ot?

Everyone cls in this game

Jokic自轉360都入

我雀

第四節係咪2隊都冇入過3分

gobear 俾人一野打落塊面都冇foul

jokic

塊狗咁樣走得甩咁and 1

ot

好hea的勾手

高啤拎分最開心係咪嘈

JOKER CLS

屌 頭先高啤果球打到面都無foul

裁判黑走gobert and1分分鐘搞到輸波

等緊Mitchell 3分絕殺

Jokic真係冇撚得守
次次都tough shot但又入到

愛的魔力轉圈圈

塊黑到

仲好意思話人會打手唔吹

Mitchell開波已經比人夾緊唔比掂波

冇理由咁都睇唔到

睇jokic打波好似球球都求鳩其掉咁

喺高位拎波就pressure
迫佢帶波剷籃

Polume 個茅西打咗好多下喇
班球證盲嘅

直覺金塊會妹下妹下贏波

艇可以點守？

雀絕殺ready

係咪證明兩隊都一人球隊
今場咁低分

希望係mitchell分比mike 三分

屌唔撚想murray晉級

Mitchell and his team，比你mark 唔mark

肥仔手感好好

波都開唔到 係咪咁

呢球打面都唔吹又真係誇張咗
平時Gobert啲陰濕打手難睇好多

嘩mcgee咁樣比人打面
都唔睇review?

Morris 單換啦，仲守咩

CLS米曹完全拎唔到波

艇直接打鳩佢未得
守doncic都咁守啦

哇 準備絕殺

米嘈絕殺

Mcgee

波都比唔到要叫暫停
差啲jump ball

呢個play run得咁柒既

法國mcgee

g harris既重要性

打到完場都係80分左右
呢啲先係PO Game嘛

頭先睇到話法國mcgee

成場都唔緊張
比分咁緊湊

咁又用多個timeout

Oneal卡住咗係個角落到

慘呀 柒成世呀

米嘈依兩三分鐘波都冇掂過

球and1真係差好遠

嘩, 好睇過戲

Cls

咁樣turnover

都幾刺激

jazz想自爆

係呢個位停波jm9

咁樣打完左

嘩

嘩屌

咪嘈柒了
But respect

我屌

ohhhhhh.....

差少少

緊張到。。

打唔到120分冇咁多大三元

米曹
畀晒機會你做英雄

上籃都炒

最尾丹佛仲上籃

哇我屌

米嘈臨尾香

米嘈係咪玩野啊

80分都唔過
hea下hea下又完咗

嘩我屌你 個心肝仔卜卜跳

心血少啲都唔掂

嘩屌，球迷奇遇記

以為絕殺...

屌你老味 嚇撚死

雞塊最後上籃係咪手軟

最後一攻唔掉返俾米嘈...

Conley真。含到完場

米嘈最尾肯企起身有加時
得返佢係塊後場

米嘈

金塊好波

已經帶到上前場你叫timeout 然後畫兩個咁既play 出黎
不如咪叫timeout

oh no

初盤讓1.5 就係得呢條

屌

金塊3號做乜撚上籃

差d世紀炒layup

場波唔係特別好睇 但比分好好睇

In and out好撚灰

murray warm

差啲入....

in and out

又可唔可以咁講, 如果Gary Harris一早出到, 去唔到game 7
守得好好

屌臨尾疾左睇唔到

行撚開啦搶口狗R FD

唉屌

慘

塊有人係後場

murry有番啲風度

Diu

Gary Harris 出返差好遠
下一round 守kawhi

係，harris防守真心勁

米嘈冇回防都唔傳俾佢

比人絕殺就好笑

咁遠高啤傳唔到上去

freedom

條友邊個嚟

mitchell練到傳去對面角既話下年Jazz會勁好多我諗
塊成塊都係weak side直接沖埋黎但mitchell傳唔到

唔夠高度，應該係grant

識英雄重英雄

可惜

想搶鏡頭咋條撚樣

可能傳球視野冇咁好

應該有人係後場啦 比conley應該係最好

呢下真係好笑

dllm craig 睇到差d中風cls

Chur完七場隔一日又打

咪嘈個樣

佢識傳㗎喎好似，係今場塊防守aggressive

太有自信

爵今個series打得咗好都要輸

望到都傳唔到，冇呢個能力

Craig

Jokic真係好撚冷靜好撚柒勁

雀冇左bogan xxxxvic係硬傷

Miss layup 差d比人絕殺

勁似平時玩2k 唔想等罰球啲失誤

金塊有LAST CARD守

咪嘈灰撚到，舉晒手都無波到

咁都比塊反cap 4場 屌

以前呢條友好串

我哋仲係好兄弟，出年再打過

手短唔夠高

米嘈幾慘 成個series 神mode 最尾自爆

murray又係唔知衝咁撚快做咩,等人foul好過啦

無辦法，鬥少失誤

唔撚帶翻出3分線，差少少比人屌死

梅狗

吓又打
攰了

。。。

佢好似停左陣搵人傳比左Conley

又一個3-1

搞撚笑

如果咁世紀絕殺真係死左去啦

咁雀自己把握唔到都冇計 領先3-1比人cup

係畀人喺後面剔走咗

呢個偷波真係靚嘅

後生仔波

今場真係可惜
Gobear突然熱血上身

收皮啦撚樣

可能佢都冇能力咁樣傳
佢盡快扔畀Conley帶波都正路既

雀

見到佢唔知比邊個好

無辦法 本身人腳係唔夠塊好 超水準了

對面都冇borton

yes

4打1喎
係條友on9喎入
入左差4分

我有見過佢傳
但第4節有幾下佢明顯miss左
nail個位冇drop到
底線果個走到入禁區cover
但係mitchell冇傳到
可能太矮掛
但如果係太矮就大獲了

個腦load唔切

笑撚死貓哭老鼠
又唔係未見過佢搶口個樣

本身爵underdog

下年就未必有機會入playoff了
又太陽又勇

屌！！！

其實佢個下EASY LAYUP黎係條戇鳩仔手軟

少左boxxxxxic
慘

見到佢以勝利者嘅姿態行過嚟安慰就disgusted
同梅狗一樣

上年輸俾拓之前心態技術成熟咗
以前好撚憎佢 有少少改觀

笑屎

畀隻小學雞murray贏到

jazz真係賣左mike cy啦 垃圾黎

練死米嘈咪得 咁後生

下年隊隊都有得爭po 除咗傾屎

太陽
有乜操作

同埋復賽之後都唔係打得好
頭兩場又冇mac10

黑哨啦，有gobear嗰一分差好遠

但係入咗即刻贏，亦都唔難入
但係就係入唔到

波波走嘅話刺都應該冇得入

問題係無第二得分點

但始終都係一狗樣

唔洗操作都入到

下年雀入唔到

有吹到既話絕對係士氣波黎

公牛

btw 勇士 太陽 會食左雷,大飛果個位

真， 接近空哂既上籃黎， 其實仲易過入2球罰球
不過就係唔入咁解

屌你

大飛?

我下年繼續撐爵
有進步呀

咪嘈哭𠹌咗

只可以話塊多左Gary harris真係差好遠

食蕉鳩撚到= =

sick ball

唔洗講呢個 仁叔blocking誤判個下結果論最傷

贏Jokic 最後個下低位

舊年打拓上頭一節個樣串撚到好似贏撚咗咁

都係個句 頭8 out OKC(當有trade) 入湧
第九有 腸, 狼, 熊, 鵝

dllm 比個串咀Murray贏撚咗

想問，如果大力掉個波上天空五秒，會唔會俾人吹

塊狗不嬲黑

有 不過傷左姐

懷疑反大飛

正路咩
點解要落波 直接俾側邊ingles唔好咩

塊呢場算唔算展示左有內線進攻能力重要性

當你外線射極唔入就唯有靠傳統低位（如果唔係隨時好似箭咁連炒27 球三分）

狼就算啦

唔會

Wade試過，俾Jeff Green絕殺咗

咁佢又抵贏既... 幾場carry

睇球證

安慰又屌 唔安慰又屌

比ingles 或米嘈好過Conley 啦

唔會
但點樣先可以令個波係空中5秒

有錢咪得 jazz由入左clarkson(?)之後 連勝左唔知幾多場 直逼第3名。 果陣mike cy 傷撚左都無出。之前睇mike cy真係帶球過半場 , 俾米嘈黎 。2億wo 我要個識拍波跑得快既黑人咪得

Bogey key唔到波

有我羅 就有機會

有1st pick點都要講
唔係入po, 佢同帝增加實力都會搞到西岸下游刺激咗

速龍以前個peterson都試過

贏兩分
高啤算唔算有內線進攻

羅狗

Conley份約下年完唔驚

玩2k chok bug

撞天花可能有5秒既

5秒會唔會撞爆D電視機

撞天花就出界了

但有bogey可能贏左

我唔反Conley 不過認同賣Conley
得分有jc 同 bojan
我覺得正選ingles同咪嘈輪流控就夠

仆街

笑煮
我驚又比波狗家族迫害咋

想帝翻生

我想要番Ricky rubio呀

岩聽

高啤要人餵
Joker有技術自己嚟都得

今場算

佔左成隊1/4 分數

冇得咁可能啦 佢哋有barton都勁

大丟喎

單打到
求其搵個人帶波過半場

塊打大飛應該好睇過雀
雀啲鋒線一定俾大飛爆到傻

低價買返conley唔好咩?
你地contact幾flexible, 可以簽啲兩年大約
駁下harrell/grant好似幾好

米曹同當值好慘，一個人的籃球

話時話去左邊?

半場果陣以為咁快進入垃圾時間，點知米嘈第三節追咁多，爵士雖敗尤榮

你樓上扮反

想睇cam第二個角度，雖然塊都有1個守，但佢好似企咗喺底，但咪嘈喺3分線

塊應該4:2

痴埋ayton一齊stoned

Conley應該會有人高價要
爵未必留得住

你死得啦
依到九成腸迷嚟

太陽🌞

仲高價要

想睇+1

但鏡頭最後2秒先見到米嘈係3分線空哂
但我覺得照計1個mark 1個應該傳到俾米嘈

冇射波既人好容易喺playoff比人無限放大弱點

求片

鳳凰城嘅人

佢地今場射到咁柒
FF下都好嘛

有人要仲好

我羅除咗小學雞咗啲之外冇野好反

覺得問得呢句
應該成個bubble無睇過波

新秀抵屌約就快完 仲難補強

佢跳出合同先可以買架,要cy佢自已想留jazz又肯減人工 ,你估個個鄧肯。

conley一定會用2億控球個名呃飯食 jazz就一定唔留架啦 ,睇下有無d垃圾隊要 同佢換個2 pick都好

有高拔條未食飯嘅垃圾就知comeback is real

高價簽完會變第二個horford

輸？

東岸嗰堆隊大把等重建

場場都睇淨係唔睇腸

跑快兩步啦屌
依家成日慢撚到籃都上唔到講經咩

今季3分有36%
同埋佢打PnR好過Conley呀

下年佢份約係Early Termination(?)有冇ching識？
佢應該會留隊啦 34m喎 甩到就甩
平都冇乜興趣keep，個陣太矮
攞啲錢入下其他人好過

?

Bubble幫大腸收埋收埋唔少球迷

反佢樣衰

拎黎同當值比?

jazz最少有gobear . 仲有左手仔 同d綠業 板凳。

當值有咩?你答我? curry?

下年34
高價要

我真係笑撚左出黎

最後可能又會組團

就係諗plumlee無理由由爵攞到板開始咁on9一直企底唔mark佢

個頭柒啲啫 比下面好喎

但今季Ricky Rubio真係好勁

咁呢啲冇得變嘅

咁後生，唔洗呀

ETA=Player Option

原來睇返你地係講仲有一年
佢下年Early Termination就一定唔enact啦
邊撚個會想要個咁嘅conley 34M一年

唔會跳啦 開始回塘 下份約頂多2年30M

打開2k ching

狐假虎威就係用黎形容呢條垃圾

金塊打7場晉級
估中咗

2個比, 咪嘈太上腦啦

睇playoff咪得 8連勝都無用架

塊守唔到Kawhi
艇守唔到Jokic
不過其他牌面艇高啲

咁佢點會唔留

jazz一定頂薪佢 唔洗諗 5年2億

你on9?

重建開份大約比個34歲做乜鳩?

簽一兩年ge話Conley Opt in繼續係爵痴下Playoff唔好?

但佢3個Champ

有我PG(已復活)

Lou Williams on stopping the season: "A lot of people have said ‘why don’t you just leave, stop playing and go protest?’ And those people are gonna go to work the next day. This is our livelihood, how we feed our families.”

學緊波叔呀嘛

建議腸下季轉自己主場去bubble 到

你估咁多人好似76人咁弱智咩

做咗毒瘤

McCaw都三個champ

jazz會加pick同人d垃圾隊換 ,唔得就季中再換, conly一定唔跳出合同 呃埋d錢先

咬埋下年 之後做底薪戰士去爭冠隊打後備PG

明明係左手curry學咩波縮

復活左一場咁多

話說唔係又打死左個黑人咩 今次冇人出聲

恨組團恨到傻啦

無架
無乜撚分別
比player option可以更遲通知球隊en唔enact
同埋可以入FA market前已經簽到原球隊extension
我睇上面巴打講仲以為係得返今年, conley下年34M, 係一撚定留jazz啦

咪抽啦

呃得就呃阿 jazz on9果陣換左返黎 ,開季輸到仆街

thanks

妹下妹下咁入去喎

見到d playoff先睇下波嘅人出黎指點江山真是好笑

1億人工既垃圾 咪提

Joe同bojan功能差唔多應該要trade走joe

仲要JC完約，唔知留唔留到

追夢綠3個Champ都係防守最重要果個喎
點比呀

教後生打波囉

依隊垃圾太好笑
連比兩份垃圾約

求其
但我唔會唔知JJ redick入咗鵝
唔會唔知羅入咗狼, wiggins入咗湧
之如此類

其實點解最後幾分鐘唔用JC?

真係關佢事? 叫kd去勇?

拎粒半核同個垃圾時間player比
屌唔怪得你迷閪 弱鳩智

睇好佢係下一個最佳第六人，應該唔平

Horford Harris

你隊大腸咁多年playoff都冇
下年我勇返黎你又入唔到了

Conley嚟緊一定opt in
到2021 自由市場個個都有cap
佢就可以續分大d嘅三四年約

咪又係鳩掟floater

佢水土不服姐
佢打返喺熊個水準係GOOD TRADE黎

Steve Kerr先係防守最重要個個
沒有Kerr呢條傻鳩拎緊底薪

教KD做人

下年34了

比返啲尊重先

打後備 我覺得無問題 或者第6人 你要時間打波 球權果d 就含啦jazz 可以打西決,可惜 ,同當值一樣咁可惜

bogan控場？

點過我地大飛啞狗

版主又發惡霸凌

Tobi 不嬲都係頂薪級入面最後果班嫁啦
係Horford完全唔知簽嚟想打咩陣

番湖人

我屌 笑到

好唔同

Joe組織+射波+手長
Bojan 純得分手

我唔覺得佢兩個會郁
Joe問題只係對自己冇乜信心
會寧願俾人打，同埋開始老了

希望Ingles會留喺Jazz退休

話哂正選主力,點唔關事?

咪係
都on79
講trade直程on lun 9, 連其他隊有咩人都未知
已經唔係講緊lamb, house, thomas bryant呢啲

佢由黑白熊時期既灰熊冇乜好clutch既play比人感覺係可以喺最後關頭撐得起隊波
利申當時熊迷

撚有錢簽咩湖

jc呃下大約返去屌賓妹做大爺唔好?

占狗：不了，試過了好重

以前喺熊覺得佢好勁尤其是打艇嗰陣

呢球係講緊進攻決策
佢攻守決策都好強喎
絕對有資格出聲

jazz可以換 貼埋床都要賣走 ,上頭應該知道有米嘈 唔撚洗conley掛 可以要lonzo ball都好d

有無人配到中文字幕上去

比緊重要性？
由頭到尾都係講緊狐假虎威
McCaw出黎鳩噏既話係咪狐假虎威 係
廢鳩而家出黎鳩噏係咪狐假虎威 都係
柒撚少陣

tb好失禮你？撚樣

守字母哥

你白痴架你個戇鳩仔屌你老味

Jazz blew a 3-1 lead

係 有啲飄忽不過算係咁
爵士絕對需要佢嘅火力
身型雖然單簿 但係防守幾勤力又有heart

但Ingles 10M, 再唔換個有力啲, 係西岸好難行
行到入po, 你都會年年睇佢死, 下年33歲

NBA D TRADE同FA 不嬲複雜 , 無跟開真係好難入手

Now

underdog有咩好笑

又唔係勇士、雷、大飛咁

“我話你聽陣間應該要做咩”

JC真湖,中產OK

Underdog是但啦

傳波俾curry klay 踢下人春袋 俾人t foul 俾人趕出場

4/1核都唔知有無啦

幾鍾意佢
入腸都好
上年俾佢打爆咗, 打腸好似成27, 28分

純緒抽下水啫

repect mitchell murray

tb番湖人未

真係失禮-.-

真係慘，過左幾年退化左姐

比人踩撚到咁

10M 冇乜太多更好選擇 我覺得

有pg

係黑白熊勁到carry到先覺得佢勁
成日playoff 啞火

Joe同bojan功能差唔多?

估唔到牙green既重要性都有人質疑

無打過ASG佢都算最勁

當年舒琪有Kerr
一早幾個champ啦

CJ McCollum勁啲

真係咩 印象流覺得佢食住cp3

佢入到po只會俾人屌打

食蕉 又有得睇多4場啦

所以咪話
我覺得跟唔到lamb, house, thomas bryant, zeller呢啲好正常
但rubio呢啲中size星跟到啦掛
你要好撚脫節先跟唔到

版主連人笑都管埋

頭尾都幾似

conley岩小牛用 但有冇機會整到佢過黎又另一回事

關唔關你事 你就真係狐假虎威

多謝你睇得起我入Playoff

6場得唔得

34歲 ? 講經咩 依家cp3 聽日又game7 , 一定上身咁 對上果次睇佢打game7 又打火箭?

同埋係dpoy，佢呢啲判斷係好準

點解gobert唔比ingles再比mitchell

比得8分嘅conley

主要係靠黑白熊
Fg長期冇50%冇乜代表作

轉數有咁快贏左啦

咁亂,好難冷靜睇到啦

唔該,唔好去小牛, 當值想一個人靜下

4-0橫掃賤種大飛啦屌

之前佢上TNT講下波
係有d料唔係鳩up個d黎

我都覺得正路應該係咁 反映左gobear係未夠班

Wayne Ellington?
加多條友換bobby portis??
對換Payton?
雖然NYK完全唔需要ingles, 但其實都無人需要ingles

得幾秒咋 見人就傳架啦

嗰下就好難要求啲咩 最後起到手就賺左
係上一個play用兩個timeout 換黎一個turnover太蝕

Ingles已經嗌住mitchell係前面

原來仲有nyk依隊波 仲以為城市黎

ON9先會話佢無作用 無佢勇士死左十年

有呀
罷playoffs 罷左6年

隊波幾時收皮，咪撚再害人啦

最好永遠講
球場上唔洗見到佢條廢鳩
TNT上唔洗見到oneal條on9

今個off season 最有本錢大搞就佢

高啤黎架咋 無TO算執到啦

咪就係同埋Conley的確夠級數take the last shot

強簽4PF

做城市咪幾好 ,賣飛賣波衫可能發過勇士

人哋話哂都係一線頭+3隻ring
而家退化咗d姐就衝哂出黎抽水
9唔搭8

你expect高啤識揀人傳...?
見人就傳架啦...
同埋conley個下算係good look黎架喎 成敗定英雄姐

淨係識抽水高見又無

個個off season 都咁講，咪次次搞到咁

之前有rose melo por仔 3巨頭

都無人想去 tank左咁耐都未有好pick位

但........
Thib

發覺禾勇冇波打都日日有得被討論

大搞咗啦 睇唔到咩
唔係點樣保住個暑假

有新仔唔養簽人黎頂鳩住，我屌佢老母

得返幾秒,佢唔自己帶波衝上前已經好好

你收返依句啦不如

adams咁扔

第一人都係

話曬個風吹緊去下年又可以爭冠
係肉緊啲

舊年送走埋kp
疊埋心水清cap比 kd irving
+ pick到zion

連登仔其實有nba水準

今季落左船就唔好上返船啦 過去LA搭大飛啦

嘔奶係咪唔留溜馬
小牛有冇得諗？

無錢呀

睇佢迷咩就知

無左kd 同但tank一年又有no.2 pick 真係有運。 用個pick換人返黎又可以入playoff

我覺得佢落波先已經係錯 對比下呢方面做得好好嘅kevin love就睇到好大分別

浪花兄弟AW廢鳩Wiseman
唉又要打飛機

勇士就係nba既核心
反勇番鄉下食屎啦

我都咁諗
仲諗到交比邊個未高一班既球員囉

有半個入黎都好丫 zion 去左真係明日之星啦 但係。。。

nyk依家應該練新仔

廢鳩又有咩咁垃圾呢？
討論下丫

大家本身性質唔同 冇得咁比

本身唔傷齊人都入得返PLAYOFF啦

9UP完未

勇迷係咁架啦 睇得幾年波

而家都有Randle

到最尾係咪wiseman都未知

Rj同mitchell robinson係有潛質嘅

ntilinka同dsj就..

等佢發表

年年跌兩格pick 有咩計

真心弱智

如果係換做Love

比塊4:0左啦

一定唔會
就算會都係攞黎trade

你仲衰，睇得幾日

今年衰贏多人幾場
跌到得8

其實負責電腦抽籤嘅人係咪有心玩紐約

換左字母啦

討論囉。

佢係勁 場場20+10+10啦 curry klay一收皮 , 火都無埋 過半場傳波 你都識啦

你係真 on9唔係扮架喎
勇個防守體系係mark jackson建立架

同意

Gobert波都未拍得穩 你要求太多

Kerr 有冠
Mark Jackson 冇
完

除咗射波退化到不堪入目之外，廢鳩喺勇已經好稱職

RANDLE 呢D交易大限前係好好操作既資產

MORRIS咁廢都換到FIRST ROUND

咁依家傷左 咪入唔到, lbj單核打左咁耐年年playoff

爵有高啤就難啲再上一層，但冇佢防守又會差，都幾尷尬

Rubio去咗邊呢
腸迷好小氣

我覺得呢球高啤無TO已經做得好

所以咪話gobert都係未夠班明知自己拍波都未穩做乜要拍

雀依啲垃圾隊係咁上下啦

連登仔真係好識波 d nba球員處理last play既功力連連登仔既一成都冇
都唔知憑咩攞咁高人工

見大家講到傳到咪嘈
睇返gobert拎返個板時 米嘈都未走返出黎
係conley拎波先到鏡頭見到米嘈佢先zip返出到3分線
講緊plumlee仲係後場等
一下長傳唔TO就奇

係, 有rj , Robinson 好似係好高果個 練下d罰球ok 差d球星

-.-

後場2個短人 側翼2個30歲UP歐洲佬

又出黎吠乜撚野呀弱智仔

佢版主

你就真係係度表演咩叫弱智啦傻閪

咪係，重叫佢長傳
NBA 有幾多個長人做到，做到又唔係呢個價啦

火力全開

迷閪係on9 d 體諒下

又關你咩事呀廢老-.-

請勇迷自重

但Green係Kerr發掘出黎

佢負責撥火

叫佢傳俾咪嘈就真係要求太高 而家係講緊唔拍波直接傳俾ingles

點解講親勇士都有戰

請勇迷自瀆

如果唔係徒左個Time-out
仲可以組織絕殺

本身廢冇計，你見佢入球樽咪嘈都咁開心就知平時有幾撚廢啦

大家冷靜啲先 有種雞同鴨講嘅感覺

黎緊SUPER MAX 好似係

4秒，ingles係隔離，前面2個金塊球員

仲比ingles

Option一定得返Conley/咪嘈

今日場罵戰好冇重點

不如CAP張圖出黎都講

好撚痴線 人地正常討論緊都要管

邊個雞邊個鴨

個個軍師 我就屌conley 唔入波既

好撚癲呀大家
Keep 住呢團火

Orlando Suns

你屌埋 green

仆街 你係雞

作為一個勇狗 雖然柒過幾次被香川講
講返啲俾佢屌醒嘅野先
16年game7 浪花收晒皮 係廢鳩企出黎
更何況
2019打箭game6冇禾杜
q4係靠廢鳩同curry玩short screen撚鳩eg tucker
curry被eg tucker double team就廢鳩自己上
自己上唔到就傳俾looney iggy
自己睇下2019勇箭 g6 klay最後斷定勝局個3分係基於乜先啦
冇廢鳩嘅傳控 贏乜鳩？

但你唔識波喎

INGLES仲手指指叫佢俾咪嘈,冇諗住要波
以gobert能力,俾conley係最好選擇

唔好咁認真先

點解沾狗冇叫罷賽

我成日講無KLAY都唔可以無GREEN

green 突個綠龜頭出黎 唔屌得咩

睇完 一定唔會俾咪嘈 隨時手都起唔到

是，唔入已經唔夠班啦
唔係點會唔入

最尾十幾秒條片

未出局

Wiggins green 2nd
字母

點睇

係一定起唔到

依個package 換書人/ayton 你換唔換

俾CONLEY一定最正確
長傳俾米嘈 波係空中時間太長
plumlee一定跟到埋去

簡單啲講係有浪花佢先突顯佢最大價值
不過佢自己射波生性啲都唔會有咁多位比人入

食緊雪卡唔得閒

至少close out到 唔會係wideopen

唔知點解cap唔到
btw 拎板個下傳俾ingles 個距離係手遞手咁滯
ingles都唔係想拎波 手指前面叫佢傳上去
帶左2步就到conley要波 咁俾佢都好合理
就算真係傳俾ingles 梅狗已經係後面
隨時一轉身就俾人偷埋

ayton應該換
書人想走的話咪換，無計

自己用下個死人腦先出黎講

唔係只係出黎柒

仲比Ingels、長傳
笑死唔笑死

為屌而屌

係 所以俾conley一定無錯

就咁睇我覺得比conley合理喎 如果比ingle 手遞手都已經晒左0.5秒 ingle再傳上去 米嘈一接就已經要鳩射

屌乜春gobear

傳到，無TO ✅
傳到俾個夠quali射嘅人✅
conley起到手，仲要係good look ✅

以最後十零秒turnover柒左落後兩分嘅隊嚟講

好到無得再好

比左第個唔入就會話
點解唔比 Conley

我都唔撚明有咩好講 笑下conley唔入咪完囉

同埋conley career上都唔係細心臟
俾佢控個下已經合理

game7 浪花收皮係應該一直射,green係搶波打 佢係入6粒3分 下半場失蹤 咁有咩用?

打箭依d波就咪題啦 無kd就過唔到箭 只係打2k無開金手指咋

你用一場就講條傻鳩有用, 咁又講下一場囉, 2016 俾人停賽 忍唔住d皮氣。 佢人工得一億因為勇士可能幫佢俾左好多t既錢

都冇咩理由唔比Conley, 起動左+一條直路
ingles身都未轉
米嘈就後場有人跟住

但衰武肺

sick過你

講gobert未夠班傳俾最好既人
點知睇極都睇唔到傳俾ingles有幾好

盲反冇討論價值

睇黎今場太無討論價值竟然會係討論個咁既位

有圖 1.6秒去唔到果個位

笑撚死咩

冇Green上半場撐住，第4節完應該已經垃圾時間左啦

夫子可唔可以幫我放返你頭先張gif圖上去
我又見證咗一場世界大戰嘅開幕

當公鹿on9

第4節完應該完場

跟住又會有條傻鳩出黎屌conley未夠班

都係個句 無左Kerr 佢咩都唔係
佢從來都只係個好熟game plan
同run得好既球員
而唔係jokic個種比個波佢
佢會識得點處理好既球星

同埋講Green又唔拎返佢playoff開無雙攻守屈機個d出黎提

依加退化就屌佢冇用

你問d真正勇迷，勇士重要性，一定會答你Curry>Green=KD>>>>>>Klay架啦

我屌 真係唔睇波
字母下年完約ching

conley未夠班

夠啦 安守本份做綠葉run 順就夠
其他就比返粒星去做

你弱智真係唔係扮架啦
場均20+10+10，除左WB 有邊個得？
得就拎MVP啦
FOJ都做唔到係咪廢到仆街先？
所有star都做唔到喎

佢係退化左，但今年罷明hea打tank啦
今季廢都咁都 8＋6.2+6.2啦仲想點

fb reddit日日有勇狗打J換字母

Kd>curry>green
利申反kd

米嘈應該跑到中場先, 之後 gobear俾ingle再俾中場米嘈 黎個超遠3分 一定準過conley先 中場到3分線都係空

龜=最廢mvp

klay又冇咁低 打雷個年唔係佢救世第年邊會有kd

冇green一定輸撚硬

無人屌mitchell turnover

咪蝦腸，佢地會當真的

開始想blk咗佢
有啲煩

我次次講KD勇 , Klay換KPC都冠
次次都比人圍

以勇士體系
kd同klay都係相對可以有得取代

Curry Green冇

真條垃圾

心臟病添阿 有conley已經唔合理。

邊有人會諗到對面條傻鳩會炒layup 仲去半場等絕殺㗎

屌奶星潛撚埋

換個好啲 湖9唔比拎冠

超遠三分

駛鬼咩
gobear直射超遠三分都得啦
實準過conley先

吓關我地咩事

真膠定假膠

其實如果米嘈跑到中場我覺得gobear應該可以直接傳到比米嘈
因為睇番段片其實gobear係望緊米嘈個邊 但係可能因為米嘈真係企得太遠+危險先唔傳比米嘈
如果米嘈有跑去中場就應該係另1個故事黎

Kd都可以諗下
Klay唔食球權場均20分又防對面皇牌
普通3d都取代唔到

kcp太勁，再廢啲個statment會出啲

反映左米嘈係未夠班

唔知
但太煩

Harris good recovery

如果係棒球粒波可以咁快嘅

笑撚死 睇圖1
原來高啤已經出咗界 冇人法國

Wiggins 完美代替kd 啦
今年冇Klay 勇廢到
For 勇：浪花>green>>>>>>>>>kd

Peace and love🙏🏿

想睇Barton會俾人trade去邊

mitchell turnover完仲訓係到唔即刻起番身

可能迷腸手足黎

點解有人會覺得你一個guard可以係中鋒面前射波

given that個中鋒知你無得鏟

點解kd會係有得取代
大家係咪739勇睇完覺得harrison barnes咁撚廢都final ,
Kd只係正常版hb?

4個都重要 但勇個體系本身就唔包括kd 但冇kd就未必有後來個兩冠

綜觀nba台
迷kyrie群先係弱智

其實冇踩落去

2017 Klay換JR都贏

角色上，Klay真係=3D，可以比好多人取代

但Curry同Green就係成套系統嘅原點
要有Curry嘅吸引能力、Green中軸策應同防守先成立到

市場上呢兩個真係冇替代品

仲j緊佢啲360layup

有冇呢? 真心問

第二迷羅
第三迷字

佢撲個下應該係想唔俾佢射3 所以迫佢剷
跟住steal個下真係身價

似有

無人估到雪茄會去上籃

有啲想conley絕殺睇人點整memes

無green上半場乜乜乜 ,只係果場佢3分入幾粒。 勇士主力同著眼點都係curry同klay阿 。綠嘴依d位換左第二個力架一樣得,只要有curry同klay ,係playoffs之選, 。

green少d tfoul, 踢少d人春袋, 勇士都還神啦。成日話green有用, 你試下無curry同klay有green 同 有curry同klay無green 個分別係邊到啦

一場準就覺得green 好勁要買佢波衫 幫佢講好說話? 係勇士角度 用green個假像換人返黎先係重點。 但依d體系球員去邊到都無人要啦。 如果佢真係咁勁 又dpoy又傳波勁又大鎖又乜乜乜。 大把隊要啦

出界就是但啦 反正無吹到雞 之後睇返有無都係三分已袋(差d)

唔記得佢傷乜
但應該嚴重?
Rodney Hood出返來都應該好廢
又唔知下年DVD會唔會走呢

exactly

kd作用其實係off system

個下就睇得出成隊塊快攻係會上籃
係估唔到佢上籃都炒姐

點解你條撚樣一個回覆可以帶三個topic出嚟

勁

好random

係撚，防守既話green係mark jackson底下已經係重要一員
用Defensive Box Plus/Minus計，廢鳩13/14已經warriors record既＋3.6
果陣kerr都未教
kerr黎對佢最大幫助係進攻敢用佢做主軸，開發成個勇士進攻體系

依個平行時空就差唔多 ,係邊個turnover完訓地先 5秒都去唔到中場 抵輸啦

0:17好似真係踩左落條界度喎

舉一反三 鳩用的 唔好話我狐假虎威

第四個
我唔係撚樣

kcp只要有10分 laker就會勝出

幫你地答埋
唔記得
唔知
唔會

你淨係睇佢得唔得到分

唔睇佢防守、策應表現成點

仲邊洗同你呢d playoff限定球迷講野je

終極closer 攞黎打d咬住咬住或者最後時刻 冇乜人勁得過kd
由其係打lbj 冇kd既話真係未必有得三冠

以前係太多on9吹奏勇
而家係太多on9踩勇
而班on9係同一班on9

係最後10秒老閪都彈番起身先啦 點知對面隊會唔會turnover番轉頭

心水清, 勇撚想話俾你聽 無kd我地一樣可以冠

kd作用有幾大 我唔講了

認真講四個求其換一個都唔得
Curry kd主攻
Green策應
Klay無球進攻
每個係佢專長上都係最頂級取代唔到 eg kd單打 green派牌策應 klay無球
所以宇宙勇係可遇不可求

師兄見多識廣
想問mark jackson個陣打緊小球戰術未

冇kd冇後兩冠

2017騎都係歷史級球隊黎
2018就應該西決出局

完全唔關事

勝利球迷

個班=你

z?

佢有撚踩勇

Green收千五萬一年一定唔少隊搶

OKC明明都係3-1湧

米癲啦

勇再早好多年一早打緊

no
係講緊勇士個system
Curry Green唔係以被取代
KD Klay可以

癲到青山走犯

條友好似早兩日都唔見佢突然出黎係到9up

邊得閒同你d 場場都睇既球迷講姐, 無green打lbj 一早739 4冠啦

宇宙勇少一會輸係因為宇宙騎姐

少除左curry之外任一，都應該屌爆全聯盟

LA味濃

踩堅

勇以前本身就一路都係玩緊「快打旋風」

係Mark Jackson入黎先一改只攻不守風格

明明「少主」你以前都係勇狗
點解會唔知

你咁都講得出都唔使再討論

3年生? 算係咁啦 大把世界

應該分身嚟，假膠

個一兩年沾狗d隊友俾人屌到一棟都冇

駁唔到

根本係你分身 得你會咁做

俾人吹到上天 講到咁勁收咁平

你話㗎，再討論依個topic即刻死全家

夫g講過唔用呢個ac

認真curry kd green都可以取代
但klay真係唔得

似喎

似你分身
有智障味

Curry 都得

Curry都可以取代

點撚玩

klay防守比人低估啦

可惜係佢真係唔收咁平
佢收緊2千萬一年

咁個陣小球有幾小

佢都係講g7 green上半場d 3分 例子都係同一年 有咩問題

你調轉左喎大佬
klay一定得 最多係弱化少少
kd歷史上都無乜幾多個取代到

我全家都好幸福wo

如果LBJ死全家條件係Jabari斷腳
我唔介意

點會係我

抖多幾日可能拯救左塊
唔postpone game 6未必出到

可以啦 只要lillard想既話 佢都可以做到curry既無球走動 都可以射到curry咁準

中左

屌 真係夫子條on9

有冇人都係冇expect過最後上籃會炒留機會俾人絕殺
上籃果下我已經諗住場波完

斷左兩次啦喎c0兄

KD 可以搵Paul George 頂
雖然佢實力差咗
但佢都仲可以單打/defense

好撚失望

骨折個種未試過

你句野都可以調轉，
kerr冇左廢鳩咩都唔係
空有game plan 但冇人run到，咁game plan＝廢
run得好成個game plan既球員就係球隊大腦啦

咁佢話呢場波某個play既game plan可以做得更好有咩問題？

我願意用jabari斷腳黎換夫g個分身俾人ban

gary harris

我願意用jabari之死黎換夫g個正身俾人ban

（笑）

舉2007勇士為例

打小牛個系列賽
講緊大部分時間係出緊
Davis
船長
J Rich
Matt Barnes
Ellis
夏寧頓都係出得20分鐘唔夠

隊內唯一6"11+嘅Biedrins都唔出得好耐

小球原形係一路都有，但真係去到Kerr先究極進化

當然Kerr小球前身係Suns同熱火

on9
4OT輸拓就係輸佢腦沖血

我願意用腸狗永不入po黎換你成功

Klay一定得？
我同你諗法調返轉
Kd curry可以搵弱化版
Klay真係千年難得一見喎
射防都頂級，有鏟有背籃大心臟乜都齊
冇佢一定打唔返勇士呢家波

差仔對西書個series勁到

Curry>Green=KD>>>>>>Klay
100%啦
根本klay係勇既定位係普通3D都可以做足
但佢本身不止於此
所以先成日有癲既表現者

講真，次次佢爆分既時刻，你睇真D，成隊勇係冇run到form架，掉晒個波俾佢自己玩架咋

發生乜事啊？邊個玩我連登？邊個咁大整蠱？

頭兩場一人一場合理既
有無conley都應該1:1

腸狗nba都入唔到
腸就入po了

可能啞仔走左

想三四日唔再覆你了

取代又冇話勁過佢
咁curry打呢家波一定佢最勁

是咪下年入

咁LAL個位應該都無
可能LBJ走咗，過咗生

未來啦總之

之前3:1，fb我話塊無左第3第4人 有番會差好遠，
比人屌話爵都無左bojan, conley又無左兩場岩岩先出番 結果harris一出到真係差好遠

唔係我嚟

Klay竟然係成隊宇宙勇唔可以取代個個
點玩

Curry KD Green換人

勇playoff都未必有

btw識波帝手感女咪潛ok?

我都唔撐了

勉強可以叫相輔相成既
但一個識play runner出黎以一個playmaker既口吻去批評其他隊既戰術 用佢係勇幫佢set好晒既體系所衍生出黎既觀念 套落去其他體系唔同陣容唔同情況唔同既隊到 說服力真係零

唔止咁少啦

食緊飯笑到濁親

joker背籃單打炒到仆街

好撚癲

極致3D 竟然無可替代

你老母就公牛

你咳
啲人會驚

supermax gobear死得

掛住睇波唔記得煮飯

迷得勇，Klay > kd都算
手感都話取代到點撚玩

比老婆打打了

死佬

得我喺屋企

你都唔信我

奧巴馬落左行政（冇實權）命令叫佢地繼續打

打東岸實入到一兩次

勇士成個體系係靠浪花拉空籃
Klay又成日幫Curry頂防守明星PG
我覺得佢作用不亞於Green

kd先係千年難得一見

你幾時死

curry垃圾成日TO 換得
KD單打狗 換得
green垃圾 換得
klay有守有3 邊到搵到?

無人信你

2016 g6 有佢贏左

場波完咗咁耐
你仲打緊丁?

宮本武藏寶圖如果係我分身，我即刻死全家

(我唔知嘅話唔計)

覆返今朝啲email呀

夫g欲出啦

斷撚埋腳係取代唔到

咁究竟係掛住睇波定覆email

你丁email ?

高質到

掛住丁email 佢啲frd黎

都係個句

冇Klay，你市面上可以換其他唔錯嘅3D做佢係戰術上嘅野
冇Green邊個做中軸邊個做Ace Stopper

可唔可以 唔死呀

foj真係嘔撚心

講緊curry時代
利申返先 curry rookie開始迷勇
個陣mark jackson仲係到
Curry klay rush/hb d lee bogut
每次輸波要追分 就會換小球
但係小極 都係speights 上網check一check 6”10
呢個小球同kerr真小球兩回事
呢班腳邊打到kerr小球防守個種單人對位
拆pnr 然後廢鳩補防 外線rotate
最多咪你入2分 我入3分 追9你

上面講緊green係markson jackson手上防守數據好
但係唔係kerr發掘出嚟
我打咁大篇野其實係想講
冇kerr 冇green
Kerr時代小球 先真係叫小球

好似有人答左黑8勇既時期，唔解釋了
mark jackson黎左令佢地有番正常防守體系，之前係冇防守可言的
kerr就建立以廢鳩做主軸既進攻體系，將curry klay射術最大化，mark jackson時期係curry主控，晒左佢無球跑動威脅

如果klay係千年難得一見咁佢洗鬼做三弟咩
佢打得咁勁係因為curry同kd幫手拉開晒咋
kd先係真正無解1on1 攻防一體

iggy

點解佢地啲slogan一定要寫得咁差......

2015大菲 3-1都係underdog

太陽佢老母
囉件oneal返來

米秒

無讀過書係咁

小球小球

唔係淨係得Kerr個隻先叫小球

冇green 一冠都冇啦on9仔

細路都唔放過 賤種狗

又幾好笑

好撚好笑

又黎一個on9?
curry有邊個可以取代？
green有邊個可以取代？

講黎聽下

講小球都係想講 green係防守重心
唔係執住要講個size細嘅小球先係小球

Kd黎之前klay已經好勁
Kd係雷最後一年就係輸俾klay喎

乜原來Klay有資格同KD比?

咩黎多個
咪又係夫子

lillard

iggy

仲有解決左Barnes喺後備水土不服嘅情況 當時要Igoudala落返後備令好多人驚訝

Kerr黎咗都增加咗Bogut high post策應

喂大佬宮本武藏寶圖

唔好令人誤會完就潛好無

睇返近30年champ
得04活塞係冇仼何superstar咁奪冠
單靠團體合作係po真係走唔遠

都話架啦

po post講勇JM9=.=

大家口講勇騎悶，其實不知幾想睇

夫狗開咁多分身cls

我絕對唔會叫我啲勇手足勇狗

夫子幾閪得閒

Update返今日大家嘅觀點
1. Rubio唔知去咗邊
2. Gobear 要有love嘅傳波技術
3.klay>curry/kd/green
4.夫子有幾個分身上嚟9up 然後自己串自己

勇攻守體系都係green佢自己呀
唔好講到green落場勇照run到果套play啦

he=多牙
應該仲有十幾個funson未搵到

咪屈

第一點乃第四點延伸

夫子鹿輸波輸到崩潰

仆街 又比佢陰到
臭閪

幫我招埋手感女魂ok?

仲等緊佢出黎表演

我黎
我幫你頂左去

Klay係千年難得一見終極3D，頂級防守頂級走位頂級射術唔痴波，但一定要有球星做隊友先發揮到

呢隊真係好神奇 05年差啲連冠

739冠左唔要kd

739冠左我敢講只要KD出走勇一樣會搶而KD都會去

15艇一定唔係underdog，唔係排名低就算underdog，正如一輪刺都唔係underdog

艇塊點睇

全盛勇果陣，
klay打得差，勇士會靠體系小勝
klay射得準既比賽，三節勇
klay顛既比賽，curry唔出都三節勇

Curry 起碼要lillard 呢種級數先得

睇我PG大爆發

廢老波真係仆街
btw夫子死全家

Curry難啲，可以用Lillard試吓
Green有LBJ同字母可以取代

果陣唔係好興講順景靠邊個，逆景靠邊個咩

=2015鷹
60勝東一又點

打得幾場得幾場

咁係咪可以收Green嘅人工？

吹既姐
個個3D都間唔中爆幾場架啦

Jokic MPJ are bugs

keep住估艇in 7
雖然今季已經冇乜邊個series估岩

LBJ八連東冠得兩次東一，但喺東岸無一個series係underdog

2018東準決東決

問可唔可以取代啫，又無叫我計埋佢份糧

以前FF過JJ得

如果2016贏
無kd
2017-18唔會冠
但curry2016就有fmvp(不過可能比green)

唔講勇唔通講菜？

冠軍個幾年收少左

2016假設前6場不變，第七場一樣，最後只係勇贏

FMVP一定係Green

都係夫子黎

仲以為論壇真係好多人
我太年輕了

創意台台主

biedrins史上罰球最廢既球員之一

自從一踢爆，就淨返堆熟悉的user name

新秀約lbj同字母

腸狗永遠得4傻

Barton 出唔到應該含得

5
Jokerz

字母視野難啲喎

二佬格

推快攻同葫蘆頂派牌啫，又唔使好高難度嘅

我係針對你呢句「但Green係Kerr發掘出黎」
一半岩（進攻方面）一半錯（防守）
廢鳩一入隊係已經係mark jackson手底下既防守頭牌
詳情可以睇番12/13, 13/14playoff 都係換green出黎守人ace
只係果時進攻冇用佢做主軸，擺佢做底線3分手

kerr黎到係「發掘」green進攻軸心，但防守時green一早已是軸心

洋基呢

幾年前同Green角色定位差唔多嘅我只係諗到Diaw 但係Diaw防守冇Green咁好 防守有咁好嘅Tucker又冇Green策應咁好

如果g6有green 贏左 都係green
打到上哂身
curry照舊不順
唯一有可能贏fmvp係上年
不過無左kd 又無埋klay就輸撚左

咁都記得
真心respect

你以為green視野真係top?

佢自己出來話唔係
新腸太扭計

Kerr一上DLee傷左先要用Green姐好似係

記得mvp第二先癲

你記得哂啲分身mail同密碼更癲

大腸四傻就快變八仙

夫子卻一人飾演公鹿四傻

what about me
我dpoy 2nd都記得

腸腸

試舉出近代5次黑八，及其playoff run最後位置

Green打雷既時候跳少幾次制檢點啲打
Finals既時候唔好發老脾，16已經贏撚左了
屌，每次諗起16果年都覺得好on9

其實green有既能力唔係d咩特別能力 但有齊哂而又有佢級數既就係冇

今日真係大開眼界
已經有個為ban廢鳩而ban嘅懶得覆
再加埋個curry都可以被取代而klay唔得嘅
真係人外有人

curry嘅無球跑動威脅性+傳波+三分進攻範圍極大
原來係比唔過klay嘅極致3D+catch and shoot
原來成套勇嘅system 最core個個係based on klay
大開眼界

12 76人贏公牛 二輪輸塞爾特人
11 灰熊贏馬刺 二輪輸雷霆
07 勇士贏小牛 二輪輸爵士
99 紐約人贏熱火 總決輸馬刺
94 金塊贏超音速 二輪輸爵士

有excel

勇最Core是Base on McCaw
佢一走就無冠

準備搵連狗篤灰了
再見

99決賽 07次輪 11次輪

94金塊 次輪
99NYK 總決
07勇士 次輪
11熊 次輪
12 76人 次輪

其一啦
其二 上兩年playoff green證明到自己，因為lee又傷左⋯⋯

我係咁睇

防守好嘅小前鋒 甚至稱得上大鎖嘅 聯盟好多
一個會拎一個防守好嘅6”6小前鋒去頂5號位嘅教練 冇
講緊jb kawai都6”7
你會唔會拎佢地去長期守住capela TT
呢個唔係話你防守好 調個位咁簡單

不過都係個句 我係咁睇 其他人同唔同意都冇問題
因為都影響唔到啲乜野 最多係多個like

ban宮本thx

Chuck Hayes

用自家班底2連冠
好睇過搵kd黎攞多2冠
但2016 贏
無kd
可能會益左占皇攞哂2017 18

24個Post霸

ben wallace

覆完自己未

難度A
試列出近十年MVP讀的 大學/高中 州分

屌你地無答得咁快啦掛

希臘有乜州

Joe今個series plus and minus 成隊最高喎

唔識
bye

美國外打國家

嗱我唔準你咁講呀
罰球佬本身定位就係45號位
講緊小前鋒呀啦

有冇人真心唔google都識得答
唔好咁痴線啦大佬

curry davidson 加洲

trae young okc okc洲

含啦 kd都得米7啦咁

Olympiacos B刀吾Sik有無貢廢=.=

WB 係UCLA？

淨係識
閪書UCLA 加州
KD 德州
FOJ 俄亥俄州
字母 希臘
Curry北卡
Rose狗孟菲斯唔知咩州

哈登唔識

美洲

箭個時都有登公子同超人

+-真心唔好睇咁多
會睇壞腦

個季season一直食住Dallas
Don Nelson 摸熟dirk d波路，出Stephen Jackson個d主防
之後drik再進化

咁AD本身打point guard，俾教練的去打C仲癲

占狗St Vincent St 唔知乜HS

但係早幾年勇狗最鍾意拎黎打飛機

Arizona

登登arizona state

Arizona
因為是腸州分

最錯係無走線
小將軍真心慘
06 07 咁死法

正負要成個season睇

橫向對比隊內球員

Memphis is in Tennessee

Ben wallce得六尺六到六尺七

頭髮都計身高

以前有睇過下啲新聞好似話實際身高唔過兩米
啲頭髮過 唔計

gobert supermax爵簽左真係898

啱啱搵咗一搵j parker d +-
10季有8季都-
唔對比了 應該係比隊友雷

Foj 差一冠都鎖定史上第二人
拿拿聲拎埋走啦

應該成隊啲人都負

16年比人反cup輸得心服口服啦
rmbj想出口術都要Green條on9仔有咁多個T先有用架
手感表現受限，膝傷影響速度腳步
二姑Bogart背傷傷出
都未講北卡飛鷹既神勇表現
以15 16陣容兩連到已經係極限
因為之後啲隊已經識2vs1捉手感，再3v4=Win呢樣野
所以即使贏到兩年，17 18都係會收皮

本身垃圾啦

#892 #893 同我老死夫子道歉
否則一世反腸

繼續打point guard仲癲

“It was an amazing duel. He (Mitchell) just willed his team every game, win or lose. He had that fight and you’ve got to show respect. We talk off the court, too. We’re both Adidas guys, we see each other often,” the 23-year-old Nuggets guard said.

“I pay respects for him. It was a great battle, and it’s not going to be the only one either. We expect to see each other a lot down the future. He raises my game, I raise his. We go at it, and it’s a lot of fun. We bring the best out of each other.”

我屌原來得6季負

Curry 關鍵時刻後手交波搞到出界係邊年

得一年輸姐

curry 竟然可以被取代
我俾你curry 換prime cp3 你估下打成點

舊年唔計?

勇士輸，curry無輸

是
傷左KD唔計

聽落都唔差

一季轉咗三隊 有兩隊都負
唔建議咁大聲呀下 唔好比連登啲人知

分身confirmed

怎樣才算打敗勇士/curry

冇咩好羞恥，個個都強隊打起咩

Pg個女同西書個仔

湖人隊射手Danny Green復賽至今的手感相當冰冷，平均外線命中率還不到3成，季後賽首輪平均投籃命中率也僅有3成5，讓他在網路上成為不少湖人迷攻擊的對象，日前他在自己的Podcast節目上，反嗆這些人根本不是真正的湖人迷。

Green說道：「如果我們在10月還在比賽，我也相信我們一定可以，麻煩告訴那些假球迷滾遠一點，我們也不會邀請他們來冠軍遊行…如果我們真的贏到最後，我會送給那些假球迷一些他們不會愛的手勢…我想對那些跟風仔說：你們不是真正的球迷，只是一群跟風仔，你們只會在一切順利的時候力挺球隊，那不是真正的球迷。」

但佢連罰球都係得3成

跟風仔

咁樣屌柒我地湖區手足

我垃圾你都唔准屌
屌就係分化

跟風仔英文係咩

bandwagon?

Kp?

啲湖迷係力挺球隊喎
淨係屌你咋嘛

RMBJ對湖狗都冇咁搶口 Danny Green衰咗仲咁撚串

danny green反沾

佢加ZAZA一場收一個山16-0贏CHAMP

係高位等班射手出黎交波

我搵笨叻都做到啦

讚 or die啲 frd嚟
"嘩, 你真廢得好勁呀"

bogut缺陣好大影響

我覺得無KD 過唔到Kawhi 隊 馬刺（假設kawhi無傷）

更加過唔到cp3+harden火賤

但入到決賽，我都係睇好湧會贏騎

係，分別就係如果2016贏curry有機會攞fmvp咁解

細路無見一年都唔知仲認唔認得大家了

係
有kd 啞仔無傷》 勇最後都會prevail
無kd 有啞仔》 刺

留意番，勇士季中大trade之後，20戰17勝的
執完個陣之後班瘋狂射手每場總有一兩個爆發

唔係剩係don nelson熟路咁簡單

隊史最好season，上季入總決賽，要走線避13年冇入過playoff既勇，傻的嗎？

熟路無計
don nelson

下個po又可以叫殺龜大會2

火賤唔係一輪料，甩碌既我切柒都得

放雷入二輪=比FOJ 4:0

Curry打當年嘅艇應該都幾好睇

打到 3-3 甩左碌啦

邊個估到箭打到咁辛苦
夏登完全俾自己隊友凍結

DPOY龜復活，明明季中打得咁好一入playoff就出事

........on9

傷完出黎仲限緊時 下場都係限
其實根本唔應該俾佢打
又傷又無態

西一點走線

極限五小

你確定佢係衰個傷？

走西2

有 本身可以放艇入 整走勇士
但最後好似係揀左放勇士入 整走艇

腦傷

得閒睇返Jabari

6個season 4負2正

4負分別係
公牛(20個人得兩個係正)
+
巫師 (唔計john wall，19個人得三個人正)

三季公鹿
一季25場嘅rookie year -0.5

兩季
公鹿(共35人，8人正)

還好啦

入過一次playoff隊嚟講，-0.8算係咁

黑一

咁你都話佢季中OK 咁我會偏向係個傷多d

唔多唔少都關事

真係計錯數
個年既小牛同刺有得打

牙龜年年西一輪都自爆wor

贏既冇 credit
輸既永遠關呀龜事

繼續賴
G5有龜又咪打得好

at Center 6’11

DEANDRE AYTON!!!!!!

佢呢round先打得兩場
一場大炒出得十幾廿零分鐘
另一場就上場
就算出局都無撚理由入佢數啦

成個series差唔可以入佢數
但上場就一定關

eg 都係戰犯啦

@c令

入佢個傷數

講緊個細路女

打得好咪有credit

injury management 其實都係評估既一環
賺大約重要時間出唔到即係食左個salary cap

屌最後幾球擺明輸戇鳩啦，當你有傷影響到射air，咁兩個TO點計先
完全無腦鳩衝俾人頂撚住就合埋眼向後鳩掉，明知自己無態就咪撚霸住個波企葫蘆頂run play啦，上球air完唔係覺得自己可以pull-up英雄波掛

呢個好似幾年都係

所以無得話唔關佢事
唔係係佢手甩都無俾放大得咁勁
而家咁樣一定入晒佢數

到而家都唔明點解第四節夏登可以無咗影咁

有傷影響傳波動作搞到傳失
好似係

所以佢咪得4年75.6囉harris早多年都4年84啦

好似clutch time就見到點解craig攞底薪

OK拆夥之後西岸變咗刺牛陽爭

腸輸MDA

一場關佢事合理呀
咁前4場2-2關佢閪事咩
火箭打得咁閪辛苦關佢閪事咩
佢最多咪1-1 就當大炒個場唔關佢事咁都係0-1
講到佢累輸成個series咁

=2016西決賴哂閪書咁

走唔到，個季Dallas除咗開季幾場打得平凡少少外，季中幾次連勝基本鎖定top seed
係估唔到GSW最後拉到入playoff
不過AJ咁死版對住佢半個師傅又係實驗大師嘅don Nelson 俾食死都預咗

llm有聲

下 點樣預左？
唔計縮水球季，每次黑八點會係預左？

想知點樣預左?

西一打西八預左輸?

07年㩒唔住行出A米行出場邊

仆街Horry

我始終都覺得有佢地都會輸
但咁輸法真係遺憾

Season已經3戰全勝，個季Dallas 67勝，成個season冇贏過淨係GSW only, don neslon熟佢地係一個最大因素，第二round打jazz已經唔得
當然Stephen Jackson 同al Harrington 係個季GSW都出好多力，而且佢地岩don Nelson 口味過milk Dunleavy 個d

小牛放勇士入po真係計錯數

點放呀請問？
勇士入到po又關小牛咩事？

冇記錯果年小牛係可以放水放快艇入playoff，不過傳話想幫don nelson 先唔放水等佢入到playoff ，點個首輪俾warrios 斬落馬。

dirk 唔係贏到熱水champ 到，應該俾人笑到依家都未笑完。

尾二果場 小牛全力打都未必贏勇士
勇季尾20戰16定17勝

何況船爭兩場勝差，就算小牛贏勇 船都入唔到

退一萬步，小牛輸船贏勇，勇船對賽2：2，分岸勇戰續較佳，都係勇入

所以關咩事？

諗起melone果陣喺kings教表妹就sad，kings呢隊垃圾都係賤種黎

補圖

明明打得勁好上到西四，表弟傷反而炒馬龍九唔搭八

呢個新識波帝黎

成就及實力
Howard遠勝Melo
不服來辯

kings一世做垃圾隊啦

辯都唔洗辯

有咩人會反對

Josh Howard vs LaMelo Ball

Fab Melo

Rip

一次帶隊入總決賽 又拎過最佳防守球員已經爬左Melo頭

何況佢拎過三次最佳防守球員 四五次籃板王同幾次封阻王

LA 同 Love 邊個成就高d

Love

1000